iu大個咗之後會變咩？

善心打破0回覆

破你膠處（笑）